成日話英國唔好，幾時整份文件講 《人間地獄——英國》？？

中國共產黨對香港英國進行醜化宣傳，發表一份文件，叫《人間地獄——香港英國》，其中將會是如此描述：

香港英國是世界上最荒淫的城市；
香港英國黑社會橫行；
香港英國是最大的製毒販毒基地；
香港英國自殺者是世界上有數的。